崩潰！長髮女餐廳外排隊入席 「屎從天降」正中頭頂

〔即時新聞／綜合報導〕外國1名長髮女子近日外出用餐，在室外排隊等候入席之際，突然「屎從天降」正中她的頭頂與身體其他部位，讓女子當場崩潰，事件曝光也讓網友們嘖嘖稱奇。

根據中國《新浪廣西》報導，廣西壯族自治區南寧市1名長髮女子，在當地1個社區的1間餐廳排隊等候用餐，突然1坨屎從空中墜下正中女子的頭髮與肩膀，她對此相當崩潰，當下也無法分辨究竟是人類還是動物的糞便，而餐廳業者則表示，「這已經不是第一次出現高空墜物了，之前墜落的東西也是五花八門。」

據瞭解，這起事件發生在本月24日，該處社區的服務中心指出，高空無法進行監控，因此要揪出丟屎的兇手相當不易，且安裝攔截網還需要獲得其他屋主同意，因此目前只能設置告示牌加以提醒民眾。

許多中國網友知悉此事，都認為女子十分「好運」，紛紛留言指出「挨家挨戶做DNA比對」、「好沒有素質」、「有沒有公德心啊」、「我覺得就是他們可能吃飯太吵了，吵到了樓上，然後樓上就丟東西」、「家裡沒廁所嗎？這，過分了吧」、「把整個社區告上法院」、「這幫人都住在沒建廁所的房子裡嗎？」

仲以為靚女

哪兒來的屎

袓蝈回歸中世紀

應該仲好痛下

一邊一國

好玩唔玩 玩屎

鬼叫你個 surface area 咁大咩

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

XI從天降